[有圖]o camp着粉紅色衫真係好gay

叫pink house 定 red house 好？

後面條仔more, 最好有埋佢扑嘢啲片，見到佢諗起佢扑嘢個樣都已經有少少扯

後面

我想知係咩 ocamp

我呢d毒撚永遠都唔明短短幾日o camp就可以食到條女既感覺

群交亂舞

More

very sluty